Lisa當練習生初期「每天打給媽媽哭」 曝BLACKPINK同居10年相處內幕

南韓女團「BLACKPINK」的泰籍成員Lisa長相甜美，被封為「人間芭比」。她近期在大陸選秀節目《青春有你2》擔任導師，就以自身經歷分享練習生時期的血淚史，更分享團員之間的相處故事。

▲Lisa為「BLACKPINK」成員。（圖／翻攝自Instagram／Lisa）

Lisa當練習生剛開始的三個月，一直打電話給媽媽哭訴，那之後就好多了，能夠更快的調整自己，「只要有人在支持我們，我們就一定能跨過艱難和困苦。」她也以自身經驗鼓勵在場的訓練生們，「你覺得累，可以哭出來，可以收拾好自己的情緒，希望大家可以繼續進步不放棄。」

▲Lisa曝練習生時期心酸。（圖／翻攝自微博）

聊到團員時，Lisa表示BLACKPINK4人已經在一起生活十年了，她透露當團裡有人心情低落時，大家就會一起去吃大餐紓壓，而身為隊裡年紀最小的她，也常受到另外三位成員的照顧，她透露一開始去韓國當練習生時，自己的韓文不好，有一位成員一直帶著她去吃飯、去旅遊，讓她的韓文進步神速，她更特別感謝對方：「如果沒有她，我的韓文也不會說得這麼好。」可見BLACKPINK之間的好感情。

▲Lisa分享BLACKPINK團員感情、生活。（圖／翻攝自微博）

JISOO我女友

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

啱啱睇新一集先睇到喊

痴線呢個年代仲體罰?

最慘既LISA

用力打，往死裡給我打

睇左做每天給媽媽打

jisoo人間天使

去支那之後食得元素表太多?
個樣咁醜既

睇錯LiSA
我出返去

之前好似已經聽過🤔

冇睇錯 真係LISA

定仔食激素食到唔男唔女

米癲拉

係Lisa,唔係LiSA

又扮fd

去泰國飲咖啡條女同佢9成似